河北石家宿一燒 有片

燒烤韭菜

製作過程
1．韭菜洗凈，把頭部切去小部分，然後切去尾部。

2.將串好的韭菜擦上油，放在爐上用中火烤2～3分鐘。

3.烤熟後擦上百搭燒烤汁。

4。最後撒上少許孜然粉即可。

PR: cctoy 又放fake news 影響正常討論，真係衰過共產黨

睇完天津大爆炸之後真係乜野火災都睇唔上眼

通常呢d大火 鄰國都可以講到好多中國人偉大既故事出黎 民族主義level up

都係無死人ga la
唔洗報啦

唔知上面保險賠幾多有冇人知？

拆左再起過，又可以增加GDP

紙紥架 ?

內循環 ! 內房又 GO GO GO !

嘉利大厦

白事當紅事辦

人命也循環

支那新聞會咁報 ： 你睇，火場同圍環境多美

真，一夜間做難左災難個市

大陸啲樓燒起上黎特別靚

造乜?又要查數呀?
咁快D遣屍滅跡呀

GDP 又升

發展商承建商都係咁諗，燒少少俾佢查寧願成幢燒晒

個background music + 高空多角度影，搞到好似avengers咁

紅燒韭菜